大家記唔記得今日sogo有節目架！

咁多大陸人
係宣傳運動最佳時機
黑警夠薑就比大陸人感受吓食tg 滋味
今日下午3點 sogo 見！

到時見！

推

係咪無咩手足會去

咩無
3點去唔到，收工都一定到

銅記定尖咀

去

大陸人=賤民
點解會唔夠薑？